曖昧對象竟然係藍絲...點做好

小妹最近識左個男仔 大家都係廿幾歲
鑑於大家都係後生仔
所以default 左佢係黃
曖昧左一段時間都覺得佢唔錯
但早幾日傾計發現佢係藍
點算好....

中出即飛

起底 私了

絕交